今午。 （帶飯-靚）

06052019 豬扒蜜糖紅椒飯

狗也

乾

好食呀弘

帶包鼓油啦 味道升華

不屌